再唔入市 就要等下一個十年

別人恐慌時貪婪，別人貪婪時恐慌

機會唔會等人

雖然我唔知張圖代表咩

但好似好勁咁

跟

約埋一齊去銀行借錢？

真 宜家個股市十年都見唔到一次 已經申請緊借貸訓身今年股市

gogogo,倒升

已訓身

今日低位800大掃恆指
收市準備去睇樓

今日嘔突吧

係囉 準備去睇墓

冇有怕

一陣直播睇樓

已All-in.
約左收市後睇樓

新高先入市

接火捧啦

Put 定call先

約左睇樓

入牛定入熊先

入牛